不過數十年歷史的共產黨最終必會被香港所消滅!!!!!!!

中共入侵。不僅殺戮億萬民眾的命，不僅掠奪萬民眾積蓄的貲財，更兼毀滅我們先人的精神和文化傳承，以試圖使我們永為其奴。而中共所傳承的語言文明，也不過是不倖在此毀滅清單中的一項而已。
中共以「國語」運動，立北京滿式漢語為尊，強制各地習用，以取代各地語言。學生在校不准講母語，所有課程均以胡普講授。全國各地很多地區的語言僅能成為家庭語言，甚至有些家庭在信息屏蔽下，盲從共產黨以母語為卑，不教子女母語，以至於很多地區的語言面臨斷代的危險。語言是地方文化的最重要載體，一個地區語言如果被強行滅亡，就標誌著此地地方文化的徹底毀滅。古有「剃髮易服」，做大清順民，今有「說普通話」，做文明人，可以說，共產黨的野蠻程度和對中華文化的毀滅程度甚至可比於「剃髮易服」，而其對民眾的奴化效果更非「剃髮易服」所能比。

歸根到底，胡普毫無語言文化上的合法性，就像英美也不會用印度口音作為標準音。 更何況中國人的文明程度還遠比不上印度人，而且共產黨是中國歷史上的入侵者屠殺者和中華文化的破壞者，而共產黨構以胡普為通用語，如何服八方之人，只能先消滅各地語言，實行語言征服。惡有惡報，能枉之必能正之，來日方長，不過數十年歷史的共產黨最終必會被香港所消滅。